場運動講到有幾偉大 實際上D行為膚淺同幼稚到

陳雲fake news 信到十足十
老屈人地賣樓發國難財

繼續你地既show blocked user 同埋不推文回應啦

小學雞

[遊行]點解我地咁多人 唔搞一次新屋嶺遊行

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

推